# inact.spwa

## TODO

* 数据端更改：增加分页；增加Tag管理，增加生成《build》（这里：生成成功，请点击，给出URL），
* 更改显示的列表，而使用ul li，类似Github的项目列表，这样可以自由定义
* 提交结果的处理：correlation,regression,cluster analysis
* 添加state用于记录分页等等；

## DONE

* 简单处理的 `creatorId` 为1；
